陳健波早半小時坐上主席台 場內外有大批黨衛軍及保安看守

立法會內會早上11時選主席 陳健波早半小時坐上主席台
18.05.2020 10:30

立法會內務委員會早上11時將開會舉行主席選舉，被立法會主席梁君彥指派，主持選舉的陳健波，在開會前大約半小時，已經坐上主席台，會議室內外都有保安看守。大批機動部隊警員在立法會大樓附近巡邏戒備。

立法會主席梁君彥上星期宣布引用外間法律意見，根據《議事規則》第92條，指派財委會主席陳健波，主持內會主席選舉，期間不會處理規程問題。

啲保安真係賤過狗

本來就係狗

屌你老母，未開始會議，即係波狗仲未係主席，憑咩霸左個位

不如早一晚？

屌, 泛民唔敢真揪囉

35+ 應該派真係打得既人去選, 唔係錫身老弱殘兵